csl同1O1O月費plan有得用esim

根據CSL提供資料: 暫時都係免費換
支援手機/平板: iPhone XS (香港版) , iPhone XS(國際版) ,iPhone XS Max (國際版) , iPhone XR (國際版) , iPad Pro 2018 (香港版,國際版) , Google Pixel 3 ...

支援裝置: Galaxy Watch LTE (未出)

19/11 為止
其它台仲未有月費計劃esim

漫遊esim就有club sim 同3hk

想問點解1010成日都收唔到
入地鐵部電話好似變咗廢鐵咁

地鐵而家仲係第二期工程，有排搞

免費換意思係用張電話卡去換？

落去門市對資料就比張esim卡你
你部機嘟個QR CODE啟用esim ,舊實體sim會即時報廢用唔番

有貨咩？

會唔會收得差啲？

有，sales同我講有貨

之前問過smt 要每月加18蚊先有esim
人地免費就有 smt 就要加18

要用八達通唔洗用esim
但漫遊用esim緊方便

octopus sim + club esim彈出彈入

smt

galaxy watch lte未出咩

即係可以換台果陣唔洗轉卡
雙卡雙號果啲design 會被淘汰

CSL 留返比狗用
自己檢討下THX

12月頭

CSL加esim 落apple watch 都要收$18

係咪現在free ?

啱啱出Series 3 Cellular嗰陣用到依家
帳單有寫嗰Service 但係無收嗰18蚊

反而想知用左esim之後會唔會收得好左

apple watch唔同手機esim
apple watch esim係"一號多機"，手機+錶都係相同號碼
手機esim係"單獨號碼"

冇分別
點解覺得esim會好左?

galaxy watch 係咪都係加18？